啲video blogger/blogger真係睇到人好撚煩厭

個個都以為自己係大主持係專家係旅行節目主持
拍下片剪下片寫幾隻字又以為自己大blogger大明星
又自稱係達人先好笑，發覺依家阿豬阿狗都拍片都寫blog真係好泛濫

其實真係無人想睇你分享囉，去旅行咪去旅行囉
又要拍片又要剪片搞場大龍鳳去呃like, 睇見都辛撚苦

究竟啲travel beggar 幾時有收皮既一日...

唔講呃like ，記低去旅行嘅開心過程都要比你屌
其實你唔鐘意咪唔好睇囉

唔係話我想追黎睇
係班beggar成日周圍share佢地啲post
驚死無人知，呃like刷存在感
睇到令人好煩厭囉

最最最最最討厭係喺youtube賣廣告

講真呢D垃圾我一個都未睇過
彈廣告都係夠秒數即飛
點解你會去睇呢D野？
先唔講佢地做得好唔好
睇左呢類片就好似睇住攻略玩劇情GAME咁
去旅行仲有咩驚喜可言？